開水炮射毛漢個PC快D走！！！

你個傻仔唔知毛漢幾猛料
呢個印度阿伯有錢到癲
真正黑白兩道政界商界少數族裔都吃得開
成個油尖旺既建制派差佬大佬都要俾面佢
你睇下林鄭同你幾個老頂
好似狗咁都要打電話去道歉就知
但係佢仲係唔收貨
我係你就拿拿臨走佬
返工隨時俾人祭旗
放工隨時俾南亞佬伏
祝君安好啦

屌你提佢jm9

比人炒唔緊要，最驚比人告咋

成車人一齊番大灣區著草算啦

一陣畀人洗頭艇送去印度

下下對住人地個頭中出,冇得幫

如果佢覺得驚可以唔好出街
阿sir做嘢都唔洗你教
支持香港警察

99% 變condom

宗仔都放風會跟進

condom仔正式變condom

自作自受,唔使開post提佢喎
一係臨死之前爆料畀我哋聽la

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

林大總統都未開聲張建宗邊有權跟

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

天荒夜談呢？

執法要道歉, 天方夜譚
去左邊

仲告 隨時身首異處啦

當年陳凱琳老豆就係因為得罪毛漢
就係咁陳凱琳多左個南亞細佬

最大鑊係 藍 + 藍 變 黃 喇 。。
政府 PoPo 壓都壓唔住。

問過光頭大元帥未？

篤夠5 個保平安

我係佢就先下手為強去美領派黑材料

走唔甩架啦
嘥鬼氣

冇啦，一係去美國篤灰，唔係就死硬

真係走佬都唔掂

認真條友有幾勁？

走入美領啦, 車長

香港王立軍

得罪天龍人 淨係可以返大陸
歐美國家依家又全面封殺

咁辛苦學揸車揸水炮以為有得升? 食屎啦食屎狗

Mon post 狗係唔係而家驚到腳軟

好似中東人質咁比介頭

屎都瀨埋出黎啦

快啲來臨呢一日 留名第睇佢折墮

可唔可以講下有幾有錢
有無咩鋪頭係佢之類？

衰

車上面幾條友互篤灰

建制有俾面咩 唔係搵人兇佢咩

死撚緊

要比人清算了，印度人好小氣

夠買起你全家n次

奶左野啦

佢而家係得罪成個伊斯蘭世界
警隊仲敢攬佢的話(我相信敢架)
後果難以想像

提早移民大灣區啦傻仔

身首異處都算
到時可能求生不得求死不能

mon post 狗，有冇嚇到瀨屎啊

咪玩膠

龍鳳胎黎

變節保全家

做得呢行就預咗啦

點會走
可能仲以為上頭會攬佢
人地"命運共同體"嚟架

快啲走啊

落order
司機
禁制發炮

司機可能仲有得走得甩 淨底果兩個

用架車開水俾佢洗頭

條友應該做祭旗第一人

提佢做乜，想睇佢仆街

我就唔撚+（、（山+與大45校火8黨8火8火7

阿蛇搵緊大飛未

100%

係林大總統都唔敢出聲呀！

其實好悲哀
有權有勢既人先告得入
小市民就被黑警蝦到上心口都做唔到啲咩

想知條傻鳩差狗開水炮射清真寺果時心諗D乜

一定好得戚咁揸著鳩毛當令箭 以為上頭仲會讚佢叻叻豬

睇怕宜家一級卸落一級出黎做箭靶

Dllm搞到人成個田雞咁

屌寧願搵飛機師都唔搵信仔,建制今舖大穫了

應該一落車個刻就俾人鎖起左啦
無機會睇到呢個POST架喇

林大總統話唔使道歉

Condom 仔有咩怕

冇計了，被切頭之前大叫真主偉大

唔想講但係揸水炮隻狗實死無生

落order 一定話發炮條友自己決定

1）高級過你
2）一個人死好過兩個

Prince Ali

到時捉左個PC 仔
再係佢屎眼噴藍色PEPPER SPRAY 入去

點解佢咁有錢 個細佬要撈TVB

好快就可以享受無可疑嘅滋味

隨時解放軍黎最後求其捉個PC仔出黎頂左佢。

全港老散自求多福啦

中国公安規矩

黑白黃藍都想消失佢啦仲告

有錢大晒？
POPO IS LAW

個警長有冇中共安家費收啊??

有就拿拿聲收完即刻著草，遲多陣全家俾人篤灰起晒地你就去邊都冇運行。

要出動到777親自打電話比佢say sorry 咁姐

雞姦

User名

一早私底下比左個警員資料毛漢
不過毛漢條氣仍然唔順
你估上面真係攬個pc仔咩？

777，炳強，宗仔輪流打俾佢，你話佢係咩人？

想贏？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

等做卡舒吉

去美領篤灰保平安

佢細佬衰衰地都叫學者，時事評論員，十九啲friend嚟

老豆揾仔好似有佢啲料

顏射呀？
頭點中出

揸車同負責射果個都走唔甩

揸緊時間快啲查下邊度仲受你移民啦

被人噴完，即刻話我識林鄭，我會打俾佢

揸水炮車得個幾個人

阿聯酋同埋沙地阿拉伯都係伊斯蘭國家 人哋咁有錢你仲唔死

指揮官都冇運行

射完留個套係度做乜9

condom仔molamola

喺度，請慢用

過多幾日應該會有差佬，無啦啦死撚左

林奠出馬day sorry已知大粒
純粹好奇下佢有幾有錢啫
Btw佢會唔會課金俾手足買裝

搵你出來祭祀

事件無可疑

不過奶共， 同埋覺得香港人係中國人

死因無可疑

二哥都話開水砲車嗰班人無經驗

去美國政治庇護啦

Fabulous he Ali Ababwa

出街小心 呀 唔係 係下世小心啲

我話比auntie carrie 知

驚就唔好出街啦

上去教下D 19英文 有爆光率 又有女主播 過下日晨不知幾好

走唔到架啦

成車玩撚完
Mohan 好撚大勢力架...

毛漢係全香港人入面維一一個另到林鄭跪低既人

隻狗 死撚硬

個pc仔海賊王上腦。當正自己係草帽路飛

睇下跟住中共港澳辦，中聯辦會唔會蠢到出口術死撐黑警。

李生都可以批鬥佢做曱甴王。睇下中共會點批鬥毛漢

射撚到人地變藍精靈仲想走

林總都未表態 驚鳩咩

好射唔射 射中個大粒野

毅進仔真係冇撚腦

留名睇清算

Rip condom仔

硬係覺得佢條頸藍藍地

要平息呢件事一定會搵人祭旗

開水炮條友快啲去美領篤灰啦，
射唔到示威者反而射到個大佬，
再唔走死撚硬，實乜鳩都推晒落你一條友到

覺得佢今日d頭髮仲係藍藍地

如果我係嗰個散仔我肯撚定督哂啲高層出嚟

被獨立調查

做咩提人

個pc一定走唔甩

開水炮車個個解放軍黎

份工無左事少...
比人斬開幾碌就事大
我係你就推個上司出黎話佢叫你做既
咁至少保返條命仔

佢細佬係邊個？

美國表示：你唔好黎呀
邊一個國際敢收一個侮辱人地宗教的人？
以色列話就話同伊斯蘭為敵
但都唔會咁樣侮辱人地宗教

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

驚嘅就唔好出嚟渣車

其實林鄭會去道歉可能係因為射中佢
政府根本唔怕得罪muslim 最怕得罪有錢佬

你一係快d走
唔係你比人斬死我會好開心

中央大定毛漢大呀家陣

最ON9係鄭泳舜
衝出黎柒

我好亂呀 中出又點對住個頭呀

認真，人地好大支野，你水炮手不過係雜魚small potato ，再留香港盞輸蝕
唔好留戀，拎得走既就走

嗰車人會唔會比南亞斬返轉頭

諗起都好笑，西方國家就遲早畀人制裁，去東南亞就分分鐘畀毛漢私了，去支國或者留係香港就畀人攞去祭旗你唔飛去火星都難啲冇事

四個月前講撚左你地係condom啦，又唔信諗住唔出冧巴又遮樣實冇事。宜家大大個人版你睇，今次就話揸水炮車既人唔多易搵到係邊個，下次就會話坐Gogovan 既速龍人數唔多好易搵。其實就攞張出更表就乜撚都知啦傻閪，係睇上頭保唔保你咋

上微博提啦 公安點識上香港網架

Chugani 以前亞視果個時事評論主持

呀sir我向你敬禮

啲散仔邊走得甩高層都未成功移民
俾盡佢咪著草去大灣區，但中共要捉人祭旗實刮到佢出黎

唉，會開竅嘅就唔係Condom 仔

毛漢：屌佢老母我73歲先嚟俾人顏射顏射之仇，不共戴天！

睇條片果陣唔知佢係邊個
心諗 打俾佢有乜用呀 大大個譚文豪係到都照射啦
點知原來咁勁
個pc仔不如直接出黎話本身目標係飛機師 唔小心射到你算啦

屌你，做咩提佢啊

為道氣

出得黎行就預左

Rest in piece

「髮射」才對吧？

講多d?

水炮車威力驚人，原來藍絲中水炮會令人變黃

傻啦 最惡嘅教

唔係伊斯蘭教 印度教
係阿sir做野 唔洗你教

唔好再將穆斯林同恐怖主義拉埋一齊講啦 連登仔

出黎爆料囉，可能會有人保佢平安嘅

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

佢有錢架咩

有無諗過係解放軍

笑到仆街

其實邊個咁on鳩提議啲水加咁多野...

係佢家姐 多咗對細路妹

今次驚察大鑊鳥

抵

係四個

三散仔 一指揮官

一係俾人篤灰
一係借頭借路交你名出黎
睇路啦

屌...張建宗咪又係CONDOM...緊係推佢出去做炮灰先啦

你又知isis 唔會搵狗？ 我有話穆斯林？

自己查一吓查理週刊，人哋出漫畫，填咗幾多條命

等睇條PC 仔比人追去刀仔界頭

發覺condom仔近排都鴉雀無聲

無乜聯署

係咪發生咗咩事

點走？ 走咗屋企人點算。777 都要道歉就知佢係大粒佬。相信水炮隊成員身份已經係警隊內部傳緊，好快就會流出。得罪南亞兄弟同穆斯林你估可以全身而退？

員佐級今次唔L敢出聲

唔走等死咩

跟本條差佬見到譚文豪，以後執到寶。整夠口恐孖寶，點之有一個猛人被佢玩埋。濑哂嘢!

高層係電話度交左幾個散仔啦

有冇睇半澤直樹

同車果啲都要啊 走都要有料爆先有國家俾你去

推

冇啦 今日去埋投訴 一定放個傻仔出黎祭旗 果日係車上面既自己猜包剪揼啦

遲早黑白兩道都出追殺令

南亞細佬左右面唔同人

肯定搵人祭旗,睇下邊個咁唔好彩做condom

成架水炮車揸返大灣區算吧啦

提佢jm9
死左都唔可惜啦

點解黑警同政府鑊鑊都瀨野？

精彩精彩

可能已經被軟禁了 要林鄭媽媽紓尊降貴去道歉

就係因爲你咁射一射，建制最大既票源就冇啦，你呢鑊唔止罪該萬死，連禮義廉都要追殺你，自己睇路啦

鄧炳強都承諾會處理 條pc仔死緊

坐監事少，隨時死全家

支持香港警察

唔會告，告就要公開好多內部機密警隊指引
好快會被自殺，死因冇可疑

你當佢係李嘉誠既level就差唔多架啦
總之黑警同政府就頭痕啦
好射唔射，射中大粒人士

會唔會冇啦啦拉佢非法集結 個日

得罪毛漢仲想走

有冇人提佢地嫁

放心啦
支那唔會比佢走
只有死人先最有信心

電光火石既嘢 你識條鐵咩

唔好漏左commander

身在曹營心在漢pc手足快d走

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

建制派要比面佢嘅就唔會打電話叫佢小心啲講嘢啦

捉隻狗禁室噴佢咖喱水啦

散仔學人打大佬

趁有時間親身去訂定棺材好過啦,仲可以度身訂造試瞓添

返印度食蕉啦

不解之謎

佢話有個垃圾建制派威脅佢咩

777要出賣魔警

今次你仲唔死

叫咗你班友唔好亂嚟架啦
你估一哥二哥林奠真係保得住你地咩

已經攬佢啦
無補於事仲唔算？

佢會唔會提告？
一告又會身份公開

當殺蟲水咁射囉

你望番個尖沙咀個女仔點樣比人噴
佢地不知幾興奮

咁佢覺得自己係唔係中國人

細佬已經屌緊林鄭啦

一千零一夜嗰個故仔，咪就係＂天方夜譚＂囉…

裏面有阿拉丁神燈同燈神添啵…

捉到入監倉都比班南亞撚打死

冇架啦
而家跪都冇用
政府一直的態度都係有事咪扮下跪
搞唔掂咪跪小小
再搞唔掂就再跪多小小
到最後跪哂都好 咁做又有咩意義

邊走得甩 分分鐘已經準備拍片認罪

小心被自殺，睇下你個水警同事

轉頭就被告或者答辯人aaa架啦

去美國啦，交左名單就無事嫁喇

毛漢金仔混種

林鄭/高官為求自保有咩做唔出

空中飛人1賠1

林鄭好似小弟咁上門
巳經睇得出咩料
天主教嗰啲中咗sorry都無句
你夠惡。。。淋病都 出嚟擺尾

快啲推比啊sir睇到

道高望重果d有錢佬，大把人要比面果d

買起你真係話咁易..... 仲要開水炮車既人唔係咁多 易捉到仆街

係庭上要比印巴點相

老豆搵仔有水車司機資料
UST 南亞仔請傳出去比南亞仔知

成隊人就嚟俾淋奠擺上枱都未知！
佢哋仲唔撚信會交人出嚟

其實毛漢咩背景

佢只係個义仔阿伯，有乜撚野地位

下輩小心啲 唔好再做狗

其實射水炮條友應該真心睇唔起人宗教先連射兩野..點知奶撚咗野

肯定交硬你出嚟
RIP

怕咩 還有黨呀 揸埋架車上大灣區啦

都係無忽似佢老豆

印度商會前副主席係極有錢同有勢力既家族

記者會到話驅散暴徒
即係話佢係暴徒啫

林鄭係日本宗仔手握大權可以為所欲為

千奇唔好

根據警方編制
水炮車車長係「警署警長」級
即係同林大總統、光頭警長、實彈射心口狗係同級
即係軍政府實際話事人
你估會唔會有事?
指揮官車長就冇事
不過個炮手就難講

push

慘啦 哎呦

怕條L，人地popo後面有黨。

屌你提水

已經有警察係車燒炭

佢都算有良心 有果句講果句
撐完警 經過咁多事 變左屌狗

呀sir 你之前咪知

後

連佢都話要有獨立調查委員會
其實佢唔係藍屍，只係無理咁多事

「我唔信
林大總帥一定會保我
唔信你call佢」

左邊條友是乜水 認真

講咁多即係低級警務人員，電視都有得睇，低級警務人員要__________。

成TEAM都痴線

毛漢係連登偶像

開炮個pc仔，講真佢哋起你底好撚易，水炮車得幾架，邊個開架車你估無人知咩，大家都知你都係接上頭柯打，打份工點敢開炮呀，你係與一個宗教為敵，甚至係同全世界為敵。

話哂林鄭呀張建宗有大陸照，你拎照記者支射燈照自己啦，有事起嚟你上頭會保你咩，你睇下林鄭，張建宗依家講咩？

勸你著草之餘，你諗定後路啦，諗下人哋宗教有幾多人，全世界有幾多信徒，你諗下有咩表示等人哋原諒你啦，無話義唔義氣嘅，你諗下你闔家，諗下你自己幾多歲

自己諗啦

d狗2今鋪真係玩撚完 人地搞9你全族都得

嘟噜嘟噜嘟大 大大

以為有人會保你 以為係香港打橫行

鄧狗惡撚左咁多年，為左件散仔做錯既事，竟然要委身道歉，對佢自大既性格黎講，一定嬲撚到仆街，件散仔呢穫係得罪埋自己大佬呀

一路好走

咁得人驚？

有第一個condom 就有第二個 有第三個

他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗

已經諗定邊個要出嚟受死

流浮山有200個南亞刀手黎緊

私了啦

首先,確定開炮果個是香港警察.

佢好似話想同揸車嗰個對話
問佢係咪唔夠經驗

好射唔射射阿差，真係買板唔知掟

大粒：叫你射還射，唔好射d咁出名架嘛

送印正牙喂

癡線

PC仔個名分分鐘傳遍左各伊斯蘭領袖手上

今次你仲唔含家剷.jpg

拿，果十幾廿個天荒夜譚sir就唔駛開名
但你老頂就知果日邊team 開車既
自己諗

岩岩聽番881
佢都幾把炮
鄧炳強 林鄭 張建宗都親自打過比佢
究竟佢係咩勢力黎

同母異父嘅啊哥

好仆街

我係你就立即成立軍政府

你估林鄭拎本Grammar book 擲你咩

一早拉鳩埋佢非法集結呀嘛 咁撚串？

四個幾月黎，你有無見過林奠柄強張建宗呢班高層跪得咁撚快？

咁大個人第一次俾男人射，仲要俾全世界睇到我俾你射到成面都係，呢啖氣點呑得落

唔好俾我係地球見到你

搞到人地變左藍毛毛漢

Congrats 散仔

太遲啦 入左化屍水了

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

係

你話呢？港狗幾勁都係係香港 但人地係區域級....

推到有車上錄音流出

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

做乜提醒佢？
想朝早睇掛狗頭呀

抵死，班狗以為自己大曬，可以橫行霸道，而家惹著個大佬，準備定身後事啦

毛先生真係好樣衰

最怕係俾人砍

呢個好笑 應該post埋佢老豆個樣

唉呀 希望佢唔洗賣屎忽啦

第1個condom
睇下虐待呀伯都冇事
你就係咁先la

重要！浮屍出現

毛漢個仔

今次死lu

捉唔到個of 就當全部有份射！

PC 自膠

毛漢其實好撚惡
根本係霸權黎

呀sir吞槍自殺，定俾人斬19碌半死不活，自己諗

應該係細佬
不過是但啦

禾確特

公安黎 洗乜提佢姐

係大陸武警又點？

好似重有個印度家族過百人住在一座樓，正宗老香港做珠寶生意嘅，揾鑽石都可以掟死D死黑警

我都想知

隻狗實係心諗開槍射人都無事，噴下水更加無嘢啦

善心一推

祝君安好

炒撚咗佢啦！

一定唔係告咁小事

Aron Harilela?

水砲車popo司機 = 林奠最佳與南亞/伊斯蘭祭旗和解禮物。

過幾日維港可能發現一具全身藍色浮屍，並同時有該男子生前老閉片段流出，精神恍惚咁將自己全身噴藍/傻笑。

係就開心啦！
每日都咀咒黑警死，希望呢日快啲到
今日就有一個啦

走條撚咩
大大個岑子杰都可以中伏

算啦
實做condom

毛漢咩咁把炮嘅

拜拜～～

水炮狗話我有中共撐腰，誰怕誰

老解嚟，駛柒走？翻中國先啱

啲mon po狗一粒聲都唔敢出

老老實實 想加鹽加醋就唔好攞毛漢黎講笑 反而係要講d毛漢啱聽既說話

南亞朋友們都係咁同我地connect㗎咋

尢其是你地唔知佢器量 改佢圖令佢hard feeling 就係對我地不利 想拉攏佢就建議唔好改佢圖

Bye9 傻9 pc仔

後果自負

最期待嘅畫面出現了

On9少陣啦，係成車都係condom
響得車入面仲走得甩？

其實啲印度佬係香港撈乜搵食

根本陳凱琳都係南亞樣（加左幾枝美白針）

噴到人哋變超級撒亞人blue

佢老母黑警當自己大撚哂 o係到開地圖炮 含家產
毛漢咪撚放過黑警丫

阿賓仔 阿賓仔

又話林奠不代表我
散仔

毛漢真係好嬲

C

自作孽
走乜嘢 有排佢受啊

「警方表示，水炮車可容納4至5人，右前排為駕駛員，旁邊是一名警長，負責車頂左側的射水裝置，後排中間位置則是由人群管理特別用途車的主管、一個警署警長負責，坐在警長右側是負責車頂右側的射水裝置，坐在警長左側則是負責行動記錄。」

坐前排左手邊個三柴
一路好走

出到境先算

水炮車入面有五隻狗

話唔定已經著咗草呢

顏射呀嘛
噴撚到人成個阿凡達咁

全部都仆街死囉

比人當condom

可能本身就係支那狗

藍色，真阿拉伯人認證

印度行種姓制度
佢係最top可以呼風喚雨個班
咁樣你明未

張建宗： 屌你老母 , 揸車果班全部係公安 , 點撚樣交人呀

唔知變浮屍定跌落樓呢

無架嘢你condom收皮死啦 廢宗提哂水比佢好易查到係邊個射

集體負責制呀
水炮車入面個5件一於拉埋有咁多得咁多同事落水啦

緊係唔係，啊蛇你冇做錯
你開水炮車係正當執法，繼續企硬

如果車入面係老解,咁係咪代表會有pc仔隨機中伏?

交得一個散仔
成個警隊一定暴動

唔想做condom? 有早知無乞衣

佢同鄭家穎生既會唔會係個白人

你又放水提人做咩呢

如果五個都係老解舞驚，佢地一定冇事。因為五個都係用香港off duty popo passes.

個無知毅進仔自作自受都算啦
佢屋企人同後代都奶野了

唔好再拎isis黎玩好唔好

三姓家奴望好自為之自求多福

福利會主席:投你老母訴,再嘈塔晒你班同鄉鄰鄉,行街紙都唔批即刻遞解出境

射水炮條友都唔知係咪香港人

明了

早幾個月已經話咗解放軍唔係用嚟鎮壓市民

應該飛虎隊黎
希望佢夠力飛番大灣區

射到咁

隨時被自殺

Sad but true because me too

Pk tang

恆河出現popo浮屍

屌仲要俾人起埋底
佢今舖真係仆街

你以為毛漢先生唔識中文

咁有錢有勢洗乜自己識
下面成班馬爭住去同佢報仇啦

Sir 你已經死了

10.25 08:00 和你返工

樓主講到太跨張了吧，李嘉誠咁有錢都比中共鬧到仆街，中共會驚你果小小錢？

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

勸其他警察，係我就同條友割蓆喇

俾人告唔緊要 最驚係俾人伏咋

呢個係5毛ac黎架，完全有心分化

仆街 笑撚死

渣車個幾條on9係死撚硬。

opps

會唔會唔係pc做嘅

毛漢👉🏻藍毛漢

被人告已經最便宜佢
分分鐘被自殺

執法要道歉，天方夜譚
咁多位啊sir認唔認同
快啲聯署

PPRB會幫前線所有警犬包底，黑都幫你解講到變白

做乜提水呢........

好在唔係綠色顏料
如果唔係就由頭綠到落腳

林總統唔係保佢咩

你地留返同燈神講啦 垃圾狗

好撚多毛？

好似係婆羅門黎

認真 UST南亞仔有一事相求
唔知你有冇睇bob叔live段片
誤中根本係玩你地 本身唔係射緊 又唔係有示威者聚集要驅散 點樣誤中
水炮車入面電子儀器有幾精準 唔洗再多講 有哂距離準心 特登停低 較炮 中頭 再停 再一路較一路射
點樣誤中
事實係黑警唔岔氣南亞香港人同示威者唔割 仲connect埋
見到南亞人就狗眼看人低 想出氣同發洩再嘲笑
點知射中個boss

希望你可以分析俾你手足知 佢誤中真係信佢都傻 根本有心針對你地前一晚同示威者connect

雙胞胎黎架

印度商會前主席
小老母個閪錢咩
何況誠哥一早搬哂D錢出
支共咪又係得個鬧

開車射多次清真寺

咩人把口最密？

你唔打簡體字佢點睇得明

比人清算了 condom仔

佢哋無一個信班黑警

畀人告唔緊要，最驚命都無咋

轉做污點證人篤灰可保平安

要佢生生世世留係大灣區受罪

mosque dirty by blue water? There were no protesters in front of the mosque then why put the blue water right to the door of mosque? Our people got hurt by no reason. Pakistan Consulate speaks no words

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

成個政府加警察都耍向佢道歉、而家佢仲講到明唔接受。

超過三萬五香港印度人聽佢命令、佢哋一個mark 住一隻犬都仲有五千人剩，政府呢次hihi 了。

好撚嬲呀

小心班前線condom狗發癲針你地